出老解? 鳩up就叻，問左商家佬未呀

IFC 一日淨係租金都賺1400萬，會俾你班毅進狗搞寸個場咩？

日日老解嚇鳩人，屌李家誠都未出聲啦，你出老解佢第一個拎林鄭個老母出黎鞭屍，再唔計日日賺緊果班人，大陸爭外資成3千幾億，出老解你連離岸中心都無埋

（ps 最怕你唔出）